一人一樣自己由細到大都中意食既野

芝士腸

煎蛋

雞髀

韓國/上海年糕

腸仔包

能得利

老母麵

沙牛麵

kitkat

蜜糖星星

人奶

燒賣

番茄

腸

肉醬意粉

可樂

炸雞

朱古力

咖哩魚蛋

雞中翼

撈麵
雞翼
腸粉
蘿蔔糕